我宣佈今日又係我地和理非大勝嘅一日

成功以道德感化班藍絲4點正散水
俾人打到仆街我地又攞到光環
警犬拉左手足又有得笑警犬濫捕

我宣佈今日又係我地和理非大勝嘅一日

含淚拍手👏

咁唔係點？
同佢地打，黑警會拉邊個？

真呀,根本唔應該還拖
由佢地打,俾佢地打完之後企定定大叫口號再俾警犬拉走以道德感化全世界

我剩係諗下都射左出黎

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩

打又會俾狗拉又話失民心
唔打又俾人喺到單單打打串撚住
岀去幫拖又俾人話蠢去送頭
唔岀去又話冷氣軍師
真心請教下可以點做